百份百肯定五毛係只針對警暴或狗隻行為輿論導向

首先睇下以下幾張圖

呢四張圖全部都係琴日先開有關黑警既post
共同點除左佢地係五毛藍絲無腦外

就係全部都係頭10既留言
而且係對政府無能既post少見佢地出現
係集團式針對新開既警暴post輿論導向

模式有幾下幾種：
1）警察執法論：執法所以冇錯
2）抵死論：仲唔走所以抵死
3）輕鬆論：將事情輕言淡化
4）推卸論：要做你自己做啦

希望連住尼處理下以上懷疑集團式既運作

在此之前，大家睇完除左好嬲之後
就係要無視呢類留言

因為呢類留言除左係attention seeker之外

就係想大家睇完佢地留言已經忘記左原post係警暴問題

同埋想大家洗腦式咁淡化事件

推

Push

useful pusb

果啲係警隊嘅狗上連登帶風

Pish

呢班明顯狗隊派黎

言論仲非常毅進
雖然佢地廢到拎愈黎愈多人屌狗

但係始終都係集團式運作，連仔一定要搞

推！

。

其實5毛block撚左佢就得 唔洗覆

會唔會係攞左被捕手足嘅ac黎覆

都要連仔肯做野先得

佢地係hack左我地嘅手足acc, 再出黎吠

至弊係有唔少無account既人都會睇到五毛comment
仲要可能上左連登無耐 好有機會俾人影響

咁香討， 微博都有呢類型反主流意見既。只要處理得好，保持反多元討論。我覺得會促進番個互動交流

兩保一棄
棄林鄭保中央保警察
林鄭搞完疫症之後遲早換

Push
表示唔會理班五毛分化撚
一個block 9 之後推返正經回覆

推，要公開名單

集團式咁做但唔處理

正如你去香土屌正苦咁
不過係果邊講兩句就比人刪咁解

應該有post專mark五毛資料